斬人相係中共增加仇恨，勿中計

斬人相係中共增加仇恨，勿中計

斬人相係中共增加仇恨，勿中計

斬人相係中共增加仇恨，勿中計

斬人相係中共增加仇恨，勿中計

屌你老母啦

跟隊

中撚完計未啊 屌你老母

黑警護送荃灣黑夜斬人兇手離開機場